賓斯馬入球超C.朗拿度! 為何C朗迷仍然執迷不悟

賓施馬為皇馬贏下比賽勝利

皇馬作客4比1擊敗華拉度列，但球隊的表現卻並未獲得好評，因為這場比賽的上半場，皇馬踢得相當狼狽，對方不但兩球被取消，還踢飛了一個12碼。所幸的是，皇馬還有賓施馬這樣的老將支撐局面，法國人今場比賽梅開二度，幫助球隊取得聯賽作客5連勝。

此役皇馬開局非常糟糕。第12分鐘就送出12碼，但阿爾卡拿斯主射12碼射高。此後華拉度列2個入球被判罰無效。第29分鐘，華拉度列終於取得領先。好在第34分鐘華拉尼幫助皇馬扳平比數。在皇馬陷入災難的時候，今場比賽擔任場上隊長的賓施馬不停做著手勢，鼓勵隊友，也要求隊友們向前邁出一步。他甚至為此與施華路斯和阿辛斯奧進行了爭論。

賓施馬是皇馬在場上做嘗試最多的球員。下半場屬於賓施馬，第51分鐘，普拉諾禁區內對奧迪里奧蘇拿犯規，賓施馬獲得12碼，他冷靜主射，騙過馬西普低射右下角入網，皇馬2比1逆轉比數。第59分鐘，卻奧斯開出角球，賓施馬門前高高躍起頭槌破門，3-1。入球後賓施馬展開手臂瘋狂慶祝。第85分鐘，賓施馬又助攻摩迪得分。

賓施馬2傳1射，幫助皇馬拿下勝利

在皇馬遭受痛苦的時候，是賓施馬幫助球隊奠定了獲勝的基礎。在今場比賽梅開二度後，賓施馬今季已經攻入了22球，其中西甲攻入13球，歐冠盃4球，歐洲超級盃1球，西班牙盃4球。現在他距離自己在皇馬的單賽季入球紀錄只剩下10球，2011-12賽季，他曾攻入了32球。

在歐洲五大聯賽中，賓施馬是第六大射手，排名第一的是攻入32球的美斯，而賓施馬的22球（44場比賽，3個12碼），超過了C.朗拿度，葡萄牙人今季攻入21球（35場比賽，5個12碼）。

賓施馬終於找回了狀態

《馬卡報》表示，在賽季最困難階段未能取得入球後，賓施馬重新找回了入球。賓施馬今季入球數不少，但他肯定願把今季的全部入球都換成球隊在歐冠盃、西甲和西班牙盃上的奪冠機會。賓施馬的入球未能幫助球隊獲得好成績，他為此感到傷心，為自己，更為球迷傷心。

在此前對巴塞和阿積士的3場比賽中，賓施馬沒有入球，他難逃責任，但《馬卡報》也指出，這3場比賽他沒有獲得多少次的好球，事實上，在皇馬高層計劃用來填補C.朗拿度空缺的三大球星中，只有他達到了標準，巴爾和阿辛斯奧都未能達標。各項賽事，賓施馬攻入22球，巴爾只攻入10球，阿辛斯奧也只攻入了6球。而在雲尼斯奧斯到來之前，賓施馬在鋒線上一直感覺孤單。

對陣巴塞和阿積士，賓施馬的表現都不好

《馬卡報》賽後表示，賓施馬提醒一個個隊友，球隊在為什麼而戰，他整個賽季都在證明，他對這支球隊是有感情的。他展現了自己的個性和自尊心，對華拉度列，他表現出了領袖氣質、血性以及逆轉比數的鬥志。雖然他的入球無法幫助球隊奪冠，但至少表現出了球隊欠缺的雄心。

值得一提的是，賓施馬今場比賽還給出了一個溫馨的細節，比賽第88分鐘，在馬些路準備上場時，賓施馬走入球，將隊長臂章戴到了馬些路手臂上。巴西人已經淪為了絕對後備，但賓施馬用這樣的動作表現出了對一位老球員的尊重。（沙治奧）

賓斯馬眼神無火，又唔識不斷射門增加對手壓力，最重要既係佢無歐國盃

皇馬既然唔係入波問題，即係防守問題啦，有阿朗係度係咪就可以守到阿積士嗰4球？

係囉可 兩回合加埋都唔夠人哋作客一場入得多 攻力真係好冇問題

你咪駁艾比度啦仆街

2回合入3球好差？2回合失5球就真係差啦，如果阿朗係度，應該守曬嗰5球

四大皆空 而家踢到曉飛有Q用咩

sor我錯

防守同進攻你覺得係可以完全分開?
大把球隊防守差就靠前場迫搶同進攻減低後防壓力架啦

點會分得開，但失5球就肯定係防守好有問題

牙朗攻守兼備，冇咗佢梗係攻不銳、守不穩

對牛彈琴

明眼人都知牙朗carry左蝗接近10年, 係得連登啲反朗唔知

成隊兩回合先入3球, 牙朗一個人都入ajex 3粒啦

賓周咁勁

有牙朗係度對阿積士 頭都打撚爆你
禁區都唔俾你入 仲入到四球？

牙朗先係蝗防守真核

踢多9場先入多1球都拎出嚟講？

仲學人highlight
驚死無人睇到咁

幫反朗答
係球場打氣都當參與賽事
而且c朗明顯爭唔到正選位先冇得踢
連正選都唔係場場有
點同賓周馬爭

反朗反到要撐賓斯馬真係好折墬

皇迷都唔撐既反朗當係寶

為何王騎仍然執迷不悟

你反朗都算啦
走去吹奏條賓周

係拉狗on9玩洗牌
有佢係度可以封多幾球埋門